孫佳君上電視唱歌

一代美人也老了